姚松炎FB專頁宣布即時停止發佈有關調查臥底和插贓的信息

#本頁即時停止發佈有關調查臥底和插贓的信息
四個月來兩次與網民在調查臥底和插贓問題上出現分歧，為免影響團結，我已回覆致歉並收回懷疑臥底的言論，本頁會即時停止所有有關臥底或插贓的調查信息，直至另行通知，希望大家可以接受。
請大家不要把我個人對調查臥底的情有獨鍾遷怒民主派，因為這調查是我個人的選擇，與民主派完全無關，我已宣布不會參選所有香港的各級議會選舉，更已辭去所有議會的工作，不屬任何政黨，沒有參與民主派的事務討論，我的言論及立場只代表我個人，與民主派無關。